iphone7 訓咗一晚90幾%跌到20%

咩事跌得咁快 有冇人試過

訓左幾耐?

8個鍾左右

你望清楚依家日子

漏電

我訓完一晚仲有94%
利申10.2

33%訓起身30%

7+ 100%訓完都係100%

訓前%30訓醒100%

7+ 訓前100% 訓醒100%
btw 你去換機啦

Iphone6 前晚 9x跌到去2x
琴晚9x跌到5x

7+ 訓醒100%

我都試過 訓前充滿100% 8個鐘後得返50%
睇返record 佢話siri用左 咁關左佢囉
之後再黎 再屈facebook

解決方法係久唔久重新開機
利申: iphone 7 plus

我未更新10.2 慳電好多？

10%訓醒升到100%

訓前19醒左100
利申10.2

細機舊電好似係差D

前排試過 熄機再開過就無事

Cap張用電紀錄嚟望下